{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
\renewcommand\thetable{4.2.1}

\begin{longtable}{ c p{4.0cm} p{6cm} p{2.0cm} p{3.5cm} p{3cm} *{2}{p{2.5cm}} }
  \caption{Выполнение работ по международным грантам.} \\

  \shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}
  & Международная организация/программа, предоставившая грант
  & Тематика и/или название проекта + Направление деятельности, поддерживаемое грантом
  & Срок действия
  & Партнёры
  & Ответственный исполнитель со стороны МГУ
  & Полный размер и доля МГУ (тыс.руб.)
  & Сумма расходов по гранту в МГУ (тыс.руб.)\\
  \toprule
  % end of header

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.sponsor_name|escapelatex }}
    & {{ row.project_name|escapelatex }}
    & {{ row.times|escapelatex }}
    & {{ row.org_name|escapelatex }}
    & {{ row.man_name|escapelatex }} \\
  {% empty %}
    \multicolumn{7}{c}{Нет научно-исследовательских работ по грантам зарубежных фондов} \\
  {% endfor %}
  \bottomrule

\end{longtable}

}
